# Projeto de Aplicativo Web em Ruby on Rails

## Objetivo

Esse projeto consistia em criar um site com o tema escolhido pela dupla.
Escolhemos fazer uma loja online, com o objetivo de ser usado pela a minha mãe que trabalha com doces.

## Funcionalidades
As principais funcionalidades do projeto são:
 
1. Criação de Usuário
	1. Com a gem Devise
2. Criação de novos produtos para a venda
3. Utilização de carrinho para usuários comprarem produtos

## Problemas Conhecidos
1. Usuários sem serem administradores conseguem criar produtos. Simplesmente digitando uma URL com os dados necessários.
## Configurações
* Ruby version - 2.6.3

* Criação da DataBase
	* rails db:migrate
	* rails db:seed


## Fotos Da Aplicação


Tela Inicial: 
![Tela Inicial](https://imgur.com/e9MpjTh.png)
Tela De Sign Up: 
![Tela De Sign Up](https://imgur.com/eFwAMa8.png)

Tela de Log In: 
![Tela de Log In](https://imgur.com/OGegTs6.png)

Tela De Editar Usuário: 
![Tela De Editar Usuário](https://imgur.com/rNI0d01.png)

Novo Produto: 
![Novo Produto](https://imgur.com/7UGAKmG.png)

Editando o produto: 
![Editando o produto](https://imgur.com/fiwXKF6.png)

Tela do Carrinho: 
![Tela do Carrinho](https://imgur.com/1uT1UsX.png)

## UML

![UML](https://imgur.com/4paOruQ.png)
Para ver melhor clique [aqui](https://www.draw.io/?lightbox=1&highlight=0000ff&edit=_blank&layers=1&nav=1&title=Untitled%20Diagram.drawio#R7Vxtc6M4Ev41rtq7KrsQ4vVj7Mzs3dXMXnYyW3t7X1KKUWzdAvKCnJf59dsYZCOBMXgg9nk9lcogIVov3f3oUTdkhGfR648JWS0%2F84CGI9MIXkf4dmSaGFsG%2FJfVvOU1pmG4ec0iYUFeh3YV9%2BwbLSqLBxdrFtBUaSg4DwVbqZVzHsd0LpQ6kiT8RW32xEO11xVZ0ErF%2FZyE1dpfWSCWea1nG7v6f1C2WMqekVHceSTz3xcJX8dFfyMTP23%2B5bcjImUV7dMlCfhLqQp%2FGOFZwrnIr6LXGQ2zxZXLlj%2F3cc%2Fd7bgTGos2D%2Fzrp%2F8%2BpD%2B%2B%2Fps6sU2cbzf3X7yvYzOX8kzCdbEev6Q0KQYs3uQipS8sCkkMpekTj8V9cQdBmYRsEcP1HIYBT%2BLpM00Eg%2FW9KW4IvoLa%2BZKFwSfyxtfZYFMBiydL0yVP2DcQS8JCJtxORGEqpqO0uM%2BehGoDahOaQps7uQJIq%2FpMXpWGn0gqioo5D0OyStnjdhoRSRYsnnIheFQ0KpYGpkNf96452moSXITyiIrkDZoUD4xdr9D%2B1j3y4svO1LZ1y5KZbStJYd6LreydiuGi0HIHjeOKxkczc3RjFL%2FB%2ByapSFi8GGVDcP5YZ%2FY5pRFh4a4IV2DurzfZZZun43nythI0eFiRNH3hSXBYVKNAUCgVW2EPgv9O4y4iAyKoYBFtEpqCjh%2BI6EFsRKNHmjzME0qyNehBZr0oMAgjXmfmcJMhIQlTeqT89SroS36N9mKSddd%2BCR5hP6AkVmSQIGKxPriAPpF1KJTxaUgGviw2CJOAzcx4yAGybmOeQxsLQ61KoltIn8RebEtXZA5z%2FLRpc2vtar4UDp1VcXj2KdxsAEsWBGCvYBpcEEFyEMoQZ8VZLDYOb0%2FhB6Y7Myb2yL7NpmdP0a4MP1nzRMx4DHMhbINHFBDuhaaiLXjt3xKqiCYBzGkHYMiyBgIwqwpgupJDtlFermS5q6OjNByBrkK6U%2BnXTOO3Y1RRO66qHdeoOCSPNLzjKROMZ%2FKTvK2m%2BlNpF7kt9yc01PZk12h3mnWU%2BfsPf8tdewsIV%2BfuV%2F1eS%2FVbQ6nfqaj%2FLuHBWvArJe2LkjqGrVBSjKuQjms5KW7QetHfFziikXgR0o4denX9OWp3JARtxsBLptmhK63Y2naux5ufexQ5%2Fol34zMbmCoLuKXpPGGjGR7duJvfmHeiiHTOIhIqIu8SmsvrJAmQhi6y819J0s9rEgsWkKDTHGvHRNNu82pPfc%2BQ5cL0F52WrG7x13Aaf2DKcem653Xc85yuhLYW%2FYYjtN6V0A6m3TpCW6%2FeoRiNv2dLGW%2BCDTm5AV6ro8O4uPUAC0CiNGtxdfx%2BTaOG7Naahj2UaUibK9kGmkz%2BXtE0jYObLNINJb7aLPdSRJKYws2CliJT8lTZOmAk4nHwdclijcIiS1Z8ZOFWVLCgkkeDQpZ8wWMSftjVHjKix4KrTukrE%2F%2FJTGHi2rgo%2F5b1MjEsuyjfSiq8KbyVCnc0ga16Q93zuhhWOxdny%2BJv5Xs7UZuSlJUvZDarZq4Mi83XyZwePpbCgi3oESZXGK4x8bGtkmFpAwkNiWDP6kgbiPZd5mAlku1Ky5XbmqdZbT7F4rFymkCXZDsHJOWLUJEERkfeSs0KCNg%2FZAdZakeu0Twyy7KbHoCLfAza43JA%2FOkJMHeIYwNCFUe%2Bpc%2BsJvxYctxWuHbgLGcbqq7GThXTEHpXTKtmlFBlFd4D0IxhAK0EZgUa7YcyCVtIAa0dhg0PW9IwD%2BIWPoRbJvZVS%2FP6wS1bwy2kE7HWuIWdA5L24Na7AkWVDV7cjm%2BXXASdu4M4Lf3DtJuB2Jh4WEKftD%2B7Jw%2FR7NoxvCM9xLE0SZKL9L2z6xu1W7wTcvKN2qwmjz5lR2vT%2BKegUVrxw2uQ%2BUhi4iHN1OT2Uc4sWO8aZjGrqaX6mJs8eatht2Oid3NQZ0cx%2F%2B%2Fp%2Frpl%2BGMTQRZvjen6Kku8BjgOZvOsei9syNXX%2BZw3mMtV03kVLV9Dm8eqd0twD%2Bp3KPXWpMvMqYBVDB9WCZtTma%2BXfOLq3b2q32unfj2P2p%2F%2Bq5mLGex4VxbVF4tCCKs0CjtmRed7slUXn6s392VWvidx3IkgXRGtK6J5XflKfUJmKL4ive3KV4ZQb9t822CpWFwN019zsefh%2Bv6pc7G4Jm9xcZFZ1xwpuVhn1Co8uy20C8%2FWpXBH%2FYVscducxgljtr4WALV8zW5bx2yR4aoU0MHacPoK2vqWq3R0NkFbXP1k6S%2BfUjzdmxC4rfftAfyS9znyBNtzThEZWlq88uZya%2FfzrAOSziCpiKtJDTiGJ4wmv5LnwV9BQPoXjhJDT%2FYKAq4G%2BmErPw1kXJOsJQM9iBluo6kZE99x1X11LF8h%2Bl7IMLUk65Z8HrFhH5B0DohRjctfHNl1j3ARY2JixU2AI7v%2BIbqblYbku229Bzcj9ZDu48LKGbbnmdg2fcvw1XeFTM%2BfuI7lFi0w0oKFrX0Ldt9yP0jpxbL9CSp1g3BvftedS6vExitilQ2gYTtNT6jkuzcYqOZv7lm02gSEP%2FIkGpo6mJ72PuepX17E1YTGRZ00jqINE8NQzxoTH50aEt22kNhsgDAVw1Ndta%2F3sbGv0gCkG20X0GuWdA6Eoua9xotynOPYhHuyQ3pbB2n%2BXiE7pPuuFiLryUFM7cXf479XsFS2gTz37PzDqiaWPrOYQc1nsmDz995oHfvUO63kbudwAjmjzTYLSVvaAcQ6ABu1m%2B3%2F1tFKzockc1lTrADuF22kdX%2FvCQXgxrVcNQo99nrCG6QJ3r5W3T0mqCHXdsinOGno7MAzDnxE5Tm46YFhThqWefnufgxFyMi14u8ZAODLcfgWKThbpRd4GHbhHv1ZkWer%2FmLLmMk50YuaDNlFu5fR0r26hbzP04f8gy7kq9%2FRjlFPToR8c5IH2vK4mnYSAJ%2BalIJxSNsF2xN425%2FILjJx6mxcy1YH8Y7eB8Xd32fNm%2B%2F%2BCi7%2B8Cc%3D)

![Caso De Usos](https://imgur.com/7Sj5noH.png)
